呢幾個星期，每睇利物浦贏一場英超就越可憐

利物浦每贏一場英超就越可憐，
咁努力又點？乜都冇

分數攞到歷史頭三又點？
又係乜都冇。

有時個世界就係咁

學沈佳宜話齋：「人生很多事本來就徒勞無功的」

唔會既，雖然無英超係可惜
不過都叫破左球會既英超記錄 相信好多利迷都會收貨

點解，我都想問點解，
點解拉莫斯咁狗
點解美斯咁賤。
點解全世界都針對利物浦呀？

點解冇雙冠軍？
點解要輸一分？
點解呀

我支持美斯拿冠軍，但亞軍就係亞軍，講左好多年，冇人俾佢登基，冇人收貨

幾多個亞軍點都不及一個英超阿。

利物浦咁樣真係好可憐

你覺得曼城會犯呢啲咁低級錯誤？

呢d post好睇到

咁我寧願有得可憐

落力利物浦 得不到英超

唔怕wor仲有一場
你地要信神秘力量
足總會幫猁記完萝

要人可憐，咁不如做護級降班嗰啲廢隊

點解樓豬咁撚on9?

怪就怪利迷開太多走數燈POST, 玩鳩個天, 咪俾個天玩返轉頭

下季又有得呀歐聯

踢

係呀 唔開贏埋六合彩

十年後 當年十年前我地猁幾叻叻，拎左九十幾分，破球會記錄，英照史上前幾

10後：咁點解猁三十幾年都無拎過英超既？

燈到最後一刻都唔放棄既樓主最後會苦盡甘來

萝你老母 大陸仔

手寫寫錯咗 sor lor

唔會燈到啦

利物浦值得可憐，但利迷唔值